出面個post個個都話屋企有點點投資有樓 有無人同我一樣乜都無

我兩親離婚
老豆果邊啲親戚無聯絡 阿媽都無
住公屋
阿媽返份工照顧2個仔都用曬啲錢

出黎做野 見個個同事都係住居屋私樓
住公屋既都有班大陸親戚照下 借錢比首期 或者細個逗下利是
細個年年新年利是都係阿媽+鄰居 得幾舊水

個post睇到我好葡萄阿

你都有公屋住已經好好啦

公屋阿媽偷偷雞同我講過 第時比細佬
細佬有啲精神問題

你好過好多私樓仔了

私樓仔都有得按下啲首期丫大佬
我落左名排隊扣好多分

差啲都唔記得連排公屋都要先打30大板

比我圍下爐呻下都好丫

清，做人吓吓靠父幹，幹得幾多吖，好多有錢佬都係父母無錢自己打江山，自己俾吓心機，公屋仔都可以有出息嘅

天時地利人和

以前可能得 現在?哈哈

睇少自己永遠乜都做唔到，唔係機會揾你係要主動揾機會

清 唔洗傷心
我都係將會百手興家既人

仍然要相信～這裹會有希望

麵仔有咩大茶飯?
做財演

我都想既 不過自悲左十幾廿年叫我比信心自己有啲難

而家自己鳩鳩下研究下啲買賣策略既 希望遲早有日得啦 (仲蝕緊)

麵sir你做緊既野偉大過我好多

以前街邊擺檔都夠養成家
而家？

清

想當年巴達獸都係到左絕望既時候先進到化

所以我地到左絕望個陣都要繼續抱著希望呀

個世界轉緊你仲留喺舊史，梗係乜都做唔到

星期一至五上黎財經台咪知第二日買咩 仲洗乜煩上樓

早幾十年香港咁好景，都住唔到私樓幫到仔女俾首期，真係好撚失敗
有時真係好撚妒忌有父幹母幹既，投岩胎真係完全唔同玩法
以前努力做起碼買到樓夠養家，唔洗話專業人士乜乜柒柒
而家唔係話冇白手興家窮撚家庭都上到上層既人，但人數肯撚定少過以前好多，難度都高好多
唉屌，呻完聽日又要返工俾上司老屎忽撚

以前畢業搵萬幾
而家畢業又係萬幾
係啊，世界轉緊樓價都轉緊啊

有無唔攬炒既方法阿 不過都多謝你

算啦 我諗連登都無啲好似我啲咁既人 由個post沉啦

我咪喺到

你哋啲租仲平過我啲管理費
我都想

有錢洗鬼上來打J咩，連登出名多公屋仔同吹水怪